FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (185) 屌你老母1001

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

1001開po呀屌你老母

屌，同時開咗

就算無分別
全部藍卡夠型 😈

Messi巴係唔係到，我頭先係想問first if Ben ye 同potm大唔大分別

俾少少時間人地開啦 起碼10分鐘冇先自己黎

推邊個

廢91 Hummels 食評

就係過咗12分鐘

去另一個

我見佢14分之前先1001,8分前就開新po
6分鐘啫

有冇巴打用過 阿記拖仔 同nif kante 比如何

過第二個po

請問有冇辦法放到full chem普金c朗?

你放c朗落去cm 再禁下燈仔睇下隔離有咩strong link c朗又連到你西甲後場 無就轉陣 但你隻benyedder頂實曬 你要放3個league無幾隻icon好難

ps4宜家server down?連唔到

係，我都連唔到

20張icon swap除咗換 del piero有無更好選擇？
利申：缺正前

我都連唔到

Mid icon pack抽真朗

點解啲普金高rate卡係咁跌？
son, mane, hazard個啲